比人問到我架換左M3包圍嘅320i係咪M3嚟 應該點答？

唔想同佢講我係扮M3

換返原裝包圍

我要點答佢

叫佢上車試

我怕比佢笑我係扮m3

揸車最緊要自己鍾意，怕咩俾人笑

錢又唔係佢比

咁我呢架真係唔係真m3嘛
我都想要m3 但係窮冇錢買真m3

不要太執著

你咪話唔係囉
btw 你唔係AE110?

你唔怕比人笑假狗咩

我渣緊架車隻色日日都比人笑

痴橙色就唔驚

咩色

點解

香港垃圾桶色

咩車先

最慳油的車

M320D?

電油的，日本車

iM320D (夾份）供

Prius C?

M3?慢到嘔
篤下油門放爆佢星星

橙色慳油基本上都係Prius C啦

係咪我架假M3

定係AE110噴咗橙色?

Priusc / Prius 都係好車，兩架都有

...要兩架黎做乜, Prius V就話

準備換一架做Prius v

要2架prius做乜

慳油....腳車，日日渣...

一架C慳油, 一架V 7座, 有咩問題

Prius V都好慳，Prius 都好慳

btw 成功騎劫阿活post

Cayman (gt4 包圍) 供

唔好火
聖誕快樂阿活
呢個時間上連登代表我地都係...

我係尖沙咀行緊